[主席仲有七日就放出黎] 2662 苦主訴苦區

有新聞話個主席7日後放番出黎??

屌你

驚咩 本多終勝

跌幾多買幾多

留名

新聞就無，都係集氣佢快啲出番黎

%BF%E8%88%88%E8%82%A1%E5%83%B9%E6%8F%9287-%E4%B8%BB%E5%B8%AD%E7%BE%85%E9%9D% 9C%E8%A2%AB%E5%88%91%E4%BA%8B%E6%8B%98%E7%95%99
一、37天黃金救援時間的組成：30天+7天

1.30天刑事拘留期限的法律依據

根據《刑事訴訟法》第八十九條第一款規定，“公安機關對被拘留的人，認為需要逮捕的，應當在拘留後的三日以內，提請人民檢察院審查批准。在特殊情況下，提請審查批准的時間可以延長一日至四日”；

第二款規定，“對於流竄作案、多次作案、結夥作案的重大嫌疑分子，提請審查批准的時間可以延長至三十日”；

2.7天審查批捕期限的法律依據

根據《中華人民共和國刑事訴訟法》第八十九條第三款規定，“人民檢察院應當自接到公安機關提請批准逮捕書後的七日以內，作出批准逮捕或者不批准逮捕的決定”。

因此，刑事律師日常辦案過程中，37天黃金救援時間的構成由此而來，對於犯罪嫌疑人近親屬而言，可以有的放矢地安排有關事宜。

岀嚟無用㗎啦 我要數簿

國妓冰冰都俾人砌足半年先出到黎 呢d二打六

Audit 係Deloitte. 做，應該OK

冰冰有得屌呀嘛,有錢都唔比佢走啦
唔通屌呢隻咩,交錢就走得啦
不過我估佢冇啫

數簿都無埋, 做條毛
留意左你一陣, 係咁唱好

應該有既, 傳佢抵押晒d 股

理得佢係唔係big4,未覆牌就唔放心.渣都冇呀

梗係啦,睇返上個post
佢買左15手

唔怪得有幻覺

我洗洗數簿
搵大莊炒起俾我走就okay

Ching 認錯人，返上一個post睇清楚
共10手 $1.2 放左一半回本
淨低果D睇佢復牌表現

啦...Deloitte清盤就拿手自己諗

出親事都係D記

同埋D記應該會率先跳船